想請一個人幫我排喜茶，一個鐘 60蚊

車費另計

人地出到600蚊個鐘我都5排拉==

正